  (AFP-BELGA) = Résultats des demi-finales dames de l'Open d'  Australie  , première levée du Grand Chelem, disputée jeudi à Melbourne:   Simple dames (demi-finales):   Simona Halep (Rou/N.1) bat Angelique Kerber (All/N.21) 6-3, 4-6, 9-7 ++ Caroline Wozniacki (Dan/N.2) bat Elise Mertens (Bel) 6-3, 7-6 (7/2)  